跪求緊急方法應對撞區問題

如題
2黃撞埋一定輸到仆街

help

hell

你唔早啲問？

投最大機會贏果個
完

唔投空降果個

咪即係比泛民大石壓死蟹